4000蚊冇戶口點算？

亞婆冇自己戶口，可以點申請？

你呀婆應該無得拎

可以揀拎支票

真係？未得閒慢慢睇